個個都話撈底，究竟最後有幾多人會成功

我當最低位+15%叫成功撈底，有幾多人可以成功

咁易摸到底世上就冇窮人啦

注定係少數，但係會有幾少

撚知幾多係底位咩
岩價咪入

分注入先係皇道

匯豐$50嗰陣撈嗰啲

好多人係同一個位撈, 嗰個就會成為底

未必，可能底個成交量好低

起馬等歐美失業率大升先講底喇
7500

撈到又唔敢買得多

次次撈底都以為到底，點知仲起山腰

佢真正出手應該唔會同人講?

錯。

係好少人，但好L 大注撈，先係底。

摸頂撈底都試過